饅頭channel : 對於道友蛋 我有小小野要再講了

仲有 叫人課金 ？ 叫左都好耐

你係不動果6位數 搵齊找數未？

#銳蛋吹

仲有 日鳩日 一個二個19網台渣住部手機直播 就話叫記者
同你地講咪屌狗 你就話自己係特別既 唔好用傳統規限你

咁把炮就唔好著反光衣 唔好叫記者 唔好叫課金
怕死借記者名出去屌狗 呀之呀左

#X銳蛋

大家都可以睇下蛋蛋專頁

冇錯呀 阻到道友搵食 佢簡Block左就算數

但係 道友蛋 你一直都唔想拍自己友
可惜 當日記唔記得有和事佬 C0 影哂😗😗😗

果位（和事佬） 就係 保釣大叔

崔銳蛋 X 保釣大叔

呢件事 好棘手
我已經做左相關既溝通
呢一件事 並唔關熱狗事
簡單D講 佢地都係一個受害者

#已經AdminFC
#排隊睇故事

呢個係一個由10月開始既故事

事源 搵得熱狗 就當然關熱狗事

熱狗就同呢個人有聯繫

呢個人係家長身份
咁 呢個人 又四圍去拉線搵人
有聯繫 有資源 都實屬正常

呢個人就負責 出面
執仔 救仔 再安頓 咁都貌似相安無事

有人會叫呢個人做保釣大叔 而呢個人個名 應該係叫 呀域

漸漸地
呢個人 將唔同既固定資源
講到係自己既一樣

我有某某某地方藏身
我收埋左幾多幾多幾多個人

所有野 變成 佢一人統籌
所有既事跡 要受幫助對象 都要經佢隻手

當然啦 佢同Y巴一樣 會派裝
咁一個救咁多仔既人 買裝 都好正常

買裝 就自然有單
一張單 分十個地方去Claim 就之前D case都有出現過

咁熱狗既角色其實差唔多完
咁點解話差唔多

咁解釋返角色
曾經 有人求助時 佢轉介至呢位大叔去幫手
咁其實呢家 係出哂事 爆哂鑊 但佢地已經冇能力執返隻鑊 在於佢地層面上 只可以冚熄件事 我理解

所以 我搵熱狗 係想求證有冇咁既人 有冇咁既事
佢地都回應左 有
我再問係唔係人血 佢地都答 如果幫收十成 幫2成 叫幫 咁咪叫幫緊囉

如果有手足有問題 佢地會建議 搵松泰既Fb 既訴苦

因為對佢地黎講 件事 柒左就梗左
佢地會認為 牽涉太多手足太多事件 所以唔應該出聲

佢地會安撫你地嫁喇（官方答法）

你由上年十月 到今時今刻 都賣仔賣慘 講緊你手揸幾多車 SRm 買左幾多裝 你拎左幾多家長既課金
呢一刻幾多手足出黎因為你係度瓜瓜嘈

如果保釣大叔你幫D手足 係比撚哂身份證 各樣野你揸手
果D蠢人 我救佢唔撚到

但依家你繼續R緊課金 繼續係度講唔同既故事

我出黎一係爆佢出黎
二係正式開火

由於該（家長） 崔銳蛋都（多次）咁保護該家長
稍後時間我會搵司令 盡量拎返段片 搵返保釣大叔出黎

弱志蛋 臭史就出左

以下到返果位 保釣大叔
樣 大家輕輕見過下

住石硤尾白田上邨
前面胸部有2隻鷹紋身;背部有龍紋身

仲有個細佢最少廿年 比佢打罵既女朋友 叫草莓🧐

道友蛋開緊直播 好似就回應緊D野

咁聲明先 花生人 唔係我😊
佢咁大聲開直播 呢
佢一講 我就覆下道友蛋

一味鳩講營運
不如道友蛋 解釋下同保釣大叔關係？

營運要錢 咁拎完錢找數未

你不停著住件記者衫屌狗
搞撚到同行比人噴 你就係後排食花生

你呢類濕柒叫記者？

成日就話唔理
點唔理？ 所有指控唔理扮睇唔到囉
1.依家正正屌柒道友蛋你 呃錢唔還
財政有問題 呃課金生存

2. 食政治社運飯 以搞住自己記者同行黎上位

3. 連同人血保釣大叔 出 賣 手 足

Haha 問左道友蛋一句
課幾多都冇用 幾雞一條飛
佢秒速睇到 Block 再開聲詐型

開個直播 講緊3條友未出糧 然後加個背景走去海邊飲酒

我先唔講你以前D臭史

其實你算唔算係 開左間公司養私兵
但養唔掂班人
就叫人找數呢？

入黎（做野） 既人 唔知道呢壇野冇收入嫁咩？

饅頭channel 正式向道友蛋開戰

快課金
錢已經賭哂畀馬會鋪草皮